林鄭: 星期日好多人遊行 但令我暫緩嘅係因為612衝擊

當初 612 冇衝
條例過咗啦

民意論點:
69有100萬民意授權
所以612衝都冇市民會怪責
即使被打壓 流血
市民616 再加多100萬民意授權畀你 叫政府放人 唔告被拘捕嘅人

你依家一項都未爭取到就自動投降
對得住612傷者?
對得住黃雨衣烈士?
對得住200萬人民意?

依家撤 就係佔中2.0 失敗2.0
再輸多至少5年

push

係台灣同美國出人權法呀，唔好得意忘形啦

唔好非黑即白

唔係淨係因為612所以政府會暫緩, 係因為69政府唔理先有正當性去升級行動去612,再推到616 遊行

邊撚個再完全切割和理非同勇武果個一撚定係鬼

唔係話撥冷水 我都好想釋放學生 但政府有可能一次過 再跪低咁多樣野咩

我冇切割 但依家200萬人都冇同612行動派切割
200萬人支持612示威者

200萬人都救唔返 被拉學生 傷者
以後就唔會有人衝
冇人衝 林鄭: 個個星期日都有人示威遊行㗎啦

唔撤先係佔中2.0
係條路鬥磨

咁有冇撤退宣言 有冇限期行動升級
69 被清 都有612接

依家走 對得住200萬人?

係 攞晒前途性命出黎原來當我condom
我係義士既話我都心灰

所以真底線係 撤回 放人
但make deal要堅持5項

但個撚個港豬過左海就神仙以為贏左咁，仲有義士呀喂